乜依加讀ou好影衰你咩？

GPA

BU以4+1黎講唔算低wor個收分
真係trans到？

Academic year未完都trans到

人望高處

利申:垃圾